[挑戰,具整合]一人一間中伏餐廳，我去試食

多謝咁多位既支持
終於開到第2個post 啦

post 1 link:
[挑戰] 一人一間中伏餐廳，我去試食

要大家久等啦...
係呢個post，將會有post1 嘅整合，排行榜
仲有萬眾期待嘅各區劣食整合list

當然仲會有第10篇嘅食評啦!

事不宜遲
先比大家睇下10間我已試食嘅餐廳排行榜先啦

仲有post 1 各區劣食統計 :

另外為左方便大家睇返之前d食評
我開左個fb page 等大家易d 追post:

lm支持

十卜

LM

Lm

lm

癲

維哥係差左
但都唔算中伏掛

記

羅麥豬手 百感交雜
劣食指數：3/10 (推介人: 大Dick的Dick大)

今日黎到銅鑼灣羅麥記

其實之前係tko 已經想試呢間
不過tko 實在太多劣食
一直未有機會試呢間

但今日一睇openrice
發覺tko 果間羅麥記已經執左
睇黎真係幾伏
咁我緊係唔可以放過呢個機會啦
即刻就係剩低果d 分店揀間黎試

一黎到
發覺人流都好少 成間鋪坐得果幾枱

佢嘅裝修係以傳統懷舊香港冰室做主題

同上次龍鳳冰室唔同
佢係沿用返舊有嘅冰室特色 冇加到任何現代既元素係入面
將舊式香港冰室 重新呈現返係你眼前

餐牌設計方面
係連登仔最中意嘅多圖少字

圖文並茂 簡單易明

首先嗌左個避風塘炒河試一試師傅功架先

炒河黎到熱辣辣岩岩炒起
睇落唔算好油膩

食落夠穫氣
牛肉，配料夠多
避風塘既辣味同炒河都幾夾 將個河昇華左去另一個層次
河粉冇上次百分百果個咁硬
口感都算唔錯
整體可為上品也

跟住黎個凍奶茶

飲落茶味同奶味恰到好處
冰唔會太多
茶濃得黎唔澀 甜度亦都調較得非常好
亦係上品也

再黎一個芝味牛肉蔥油餅卷

蔥油餅岩岩整起
熱辣辣 又夠脆
入面d 芝士溶左 流入蔥油餅度
外脆內軟
再加埋夾住嘅牛肉 口感豐富

唯一可以彈嘅係 蔥油餅個粉食落有d 黏口 少少痴牙
唔係印度薄餅果隻咁鬆脆
但唔太影響整體分數

食完呢幾樣 我覺得呢間d 野食真心幾好
起碼好過好多間香港既茶記/連鎖快餐店
唔明點解有人話伏

但戲肉就黎啦！
蜜糖豬手！！

個賣相唔錯

一食落口就出事！
先講口感
食落皮唔夠淋 有d 韌

豬手呢，
就一係食淋
一係食爽口，彈牙
佢兩樣都唔係
係中間
好似食緊橡皮糖咁

仲要食食下仲有d 野磨緊條脷
原來係d 毛！
d 豬手好撚多毛！！

好似幫條脷做緊磨沙清潔咁
估唔到食豬手都有清潔口腔既效果

再講味道
蜜糖同佢完全唔夾
又鹹又甜
仲有種黐黐立立既感覺

食食下仲見到有塊藍色野

應該係食物包裝d 碎
同埋發現有條頭髮....

豬手仲要細舊 而且多骨少肉
實屬下品也

埋單
$174 兩個人

講真 係希慎呢d 大型商場黎講真心唔算超貴
之前永發開係tko 賣d 野仲貴
如果唔食豬手 變做雞翼既話呢間其實都幾好食

大家可以繼續係呢個post 留你覺得劣既野食

我仲會繼續update 張list
如果就腳,平平地 我可能都會試食先架
唔會跟次序試食

有興趣一齊玩試食既朋友都可以留tg 一齊去食劣食
食劣食都可以係一種樂趣

同埋利個申先
每個人口味都唔同 同埋一間餐廳有咁多菜色
總有啲特別好食/難食
其實都係睇彩數
我只係將我當時真實嘅感覺反映出黎
無意影響大家去呢啲餐廳嘅意慾
所以大家睇食評既時候無需認真

廣東燒味

荃灣 六合坊 屎中之屎！

Support ching

如果只能揀一間的話: 灣仔修敦 别天神拉麵

觀塘 古今二

條頭髮捲曲？？

銅鑼灣 勤記

個粥狗也不屌

想知龍門點解劣食
利申成日食 貪佢夠平抵食

慈雲山 陽光茶餐廳 狗也不屌 啲汁係水咁 仲要有怪味 啲肉又硬又難食 你食得哂成個飯既話 我連續5日食呢間野

勁多昆蟲 試過外賣凍朱飲完多手望一望 屌成隻小強 大過成隻手指公 巴打唔好用條命較飛

觀塘翠屏道翠屏北邨商場地下4號 翠林園餐廳
一定要食佢門口POST出黎既碟頭飯，食也不屌。
麵包好似OK(試狗糧既話唔駛特別試)

好勁

羅麥記(屯門)個蜜糖豬手真係好難食,芝士撈丁又咸到pk,無下次

想睇樓主食混亂拉麵

誠意推介觀塘間小時光

西營盤 怡富茶餐廳

佢仲做到生意既原因係因為夠平

新田圍南豐
荔枝角金海棠茶記
樓主食完覺得好食既話，我叫你做契爺又點話

燉奶佬
是旦叫咩都中伏

天水圍頌富 80後 90後 好時光
牛肉麵甜到糖水咁 飲品味道又怪 又貴晏就一個餐要成$70

荔枝角 喜筷客棧 口水雞飯
口水雞個汁難食到仆街 無味之餘仲有啲酸既配料
一啲都唔夾 加上雞極之唔新鮮 口感非常差好似煮完雪左好多日咁

龍門冰室真垃圾

沙田禾輋邨商場入邊既「金時」
一定要係Lunch時間食

荃灣豚道樂

豚道樂同抹茶屋一樣，又係唔算伏不過味道一般同價錢貴，個麵底細到一個女仔食都覺得唔飽，加底要11/12$ ，人手係成日不足，同朋友食嗌兩碗麵等左20分鐘先到，埋單成200-230$ ，同樣價錢我寧願去食一風堂一蘭好過

觀塘 百分百

任何一間味皇

學校canteen計唔計？bu任何一間canteen都歡迎你